{"id":1503,"date":"2024-02-23T09:00:00","date_gmt":"2024-02-23T12:00:00","guid":{"rendered":"https:\/\/estudioami.com\/?p=1503"},"modified":"2024-05-01T10:39:53","modified_gmt":"2024-05-01T13:39:53","slug":"estamos-na-mostra-minimundo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/","title":{"rendered":"Estamos na mostra Minimundo"},"content":{"rendered":"\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Entre os dias 23\/02 \u00e0 14\/06 voc\u00ea pode conhecer nossos m\u00f3veis pessoalmente em S\u00e3o Paulo.<\/h2>\n\n\n\n<blockquote class=\"wp-block-quote is-layout-flow wp-block-quote-is-layout-flow\">\n<h3 class=\"wp-block-heading\">Vamos brincar com eles?<\/h3>\n\n\n\n<p>Eu te convido a refletir sobre a a\u00e7\u00e3o mais pura e importante de nossa constru\u00e7\u00e3o como pessoas: o brincar. <\/p>\n\n\n\n<p>Como integrantes do cen\u00e1rio de design l\u00fadico brasileiro, estamos al\u00e9m da cria\u00e7\u00e3o de produtos e ambientes.<\/p>\n\n\n\n<p>Somos parte da vida das crian\u00e7as, um prop\u00f3sito para imagina\u00e7\u00e3o, para o movimentar-se, a semente da socializa\u00e7\u00e3o\u2026 do amadurecimento afetivo. <\/p>\n<cite><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/meumini.mundo\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Fernanda Emmerick<\/a> (Casa Minimundo)<\/cite><\/blockquote>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-style-default\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"675\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/cozinha-anos-60-minimundo-estudioami.jpg?resize=1080%2C675&#038;ssl=1\" alt=\"Foto Cozinha anos 60 Minimundo\" class=\"wp-image-1567\" style=\"object-fit:cover\" srcset=\"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/cozinha-anos-60-minimundo-estudioami.jpg 1080w, https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/cozinha-anos-60-minimundo-estudioami-980x613.jpg 980w, https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/cozinha-anos-60-minimundo-estudioami-480x300.jpg 480w\" sizes=\"auto, (min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) 1080px, 100vw\" \/><\/figure>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">A mostra conta com ambientes tematizados por d\u00e9cadas e o nosso \u00e9 um lindo caf\u00e9 dos anos 60.<\/h2>\n\n\n\n<p>Para o caf\u00e9 escolhemos m\u00f3veis vers\u00e1teis que pudessem ser usados em uma cozinha, auxiliando no preparo dos alimentos e integra\u00e7\u00e3o entre pais e filhos:<\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>A Mesa Evolutiva que, com o rolo de papel, possibilita a crian\u00e7a a usar sua imagina\u00e7\u00e3o: desenhando comidinhas, utens\u00edlios; escrevendo receitas\u2026<\/li>\n\n\n\n<li>A Cadeira Cubo Tonton, um cl\u00e1ssico Montessori, acompanha a crian\u00e7a em diferentes idades e ainda auxilia no acesso \u00e0 bancada da cozinha.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Em breve, contaremos mais sobre os outros m\u00f3veis&nbsp;e&nbsp;acess\u00f3rios\u2026<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:40px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-4 is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/mesa-evolutiva-tonton\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"1080\" data-id=\"917\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Mesa-Evolutiva-Tonton-Foto.jpg?resize=1080%2C1080&#038;ssl=1\" alt=\"Mesa Evolutiva Tonton - Foto\" class=\"wp-image-917\" srcset=\"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Mesa-Evolutiva-Tonton-Foto.jpg 1080w, https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Mesa-Evolutiva-Tonton-Foto-980x980.jpg 980w, https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Mesa-Evolutiva-Tonton-Foto-480x480.jpg 480w\" sizes=\"auto, (min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) 1080px, 100vw\" \/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><a href=\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1080\" height=\"1080\" data-id=\"1017\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Cadeira-Cubo-Tonton-Foto-2.jpg?resize=1080%2C1080&#038;ssl=1\" alt=\"Cadeira Cubo Tonton - Foto\" class=\"wp-image-1017\" srcset=\"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Cadeira-Cubo-Tonton-Foto-2.jpg 1080w, https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Cadeira-Cubo-Tonton-Foto-2-980x980.jpg 980w, https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Cadeira-Cubo-Tonton-Foto-2-480x480.jpg 480w\" sizes=\"auto, (min-width: 0px) and (max-width: 480px) 480px, (min-width: 481px) and (max-width: 980px) 980px, (min-width: 981px) 1080px, 100vw\" \/><\/a><\/figure>\n<\/figure>\n\n\n\n<div style=\"height:40px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-pullquote com-titulo\"><blockquote><p>Venha nos visitar<br>Seg ~ Sex | 10h ~ 17h<br>Rua Cotox\u00f3, 450 \u2014 Perdizes, S\u00e3o Paulo\/SP<\/p><cite><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/casaminimundo\/\">instagram.com\/casaminimund<\/a><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/casaminimundo\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">o<\/a><\/cite><\/blockquote><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entre os dias 23\/02 \u00e0 14\/06 voc\u00ea pode conhecer nossos m\u00f3veis pessoalmente em S\u00e3o Paulo. Vamos brincar com eles? Eu te convido a refletir sobre a a\u00e7\u00e3o mais pura e importante de nossa constru\u00e7\u00e3o como pessoas: o brincar. Como integrantes do cen\u00e1rio de design l\u00fadico brasileiro, estamos al\u00e9m da cria\u00e7\u00e3o de produtos e ambientes. Somos [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":3,"featured_media":1522,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"_et_pb_use_builder":"off","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false,"jetpack_post_was_ever_published":false,"_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"_jetpack_memberships_contains_paywalled_content":false,"_jetpack_memberships_contains_paid_content":false,"footnotes":""},"categories":[73],"tags":[],"class_list":["post-1503","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-novidades"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Estamos na mostra Minimundo - Est\u00fadio AMI<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Estamos na mostra Minimundo. Entre os dias 23\/02 \u00e0 14\/06 voc\u00ea pode conhecer pessoalmente nossos m\u00f3veis em S\u00e3o Paulo.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Estamos na mostra Minimundo - Est\u00fadio AMI\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Estamos na mostra Minimundo. Entre os dias 23\/02 \u00e0 14\/06 voc\u00ea pode conhecer pessoalmente nossos m\u00f3veis em S\u00e3o Paulo.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Est\u00fadio AMI\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-02-23T12:00:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-05-01T13:39:53+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/casa-minimundo.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"675\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Greg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Greg\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/\"},\"author\":{\"name\":\"Greg\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/person\/a1ee5356df07defbbbc8682a07a619ee\"},\"headline\":\"Estamos na mostra Minimundo\",\"datePublished\":\"2024-02-23T12:00:00+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-01T13:39:53+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/\"},\"wordCount\":212,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/casa-minimundo.jpg?fit=1080%2C675&ssl=1\",\"articleSection\":[\"Novidades\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/\",\"name\":\"Estamos na mostra Minimundo - Est\u00fadio AMI\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/casa-minimundo.jpg?fit=1080%2C675&ssl=1\",\"datePublished\":\"2024-02-23T12:00:00+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-01T13:39:53+00:00\",\"description\":\"Estamos na mostra Minimundo. Entre os dias 23\/02 \u00e0 14\/06 voc\u00ea pode conhecer pessoalmente nossos m\u00f3veis em S\u00e3o Paulo.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/casa-minimundo.jpg?fit=1080%2C675&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/casa-minimundo.jpg?fit=1080%2C675&ssl=1\",\"width\":1080,\"height\":675},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/estudioami.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Estamos na mostra Minimundo\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/\",\"name\":\"Est\u00fadio AMI\",\"description\":\"Sempre pode ser mais divertido\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/estudioami.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#organization\",\"name\":\"Est\u00fadio AMI\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg\",\"width\":124,\"height\":40,\"caption\":\"Est\u00fadio AMI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario\",\"https:\/\/www.instagram.com\/estudio.ami\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/person\/a1ee5356df07defbbbc8682a07a619ee\",\"name\":\"Greg\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b33497343d7a3b718ea6651a9c70f684334147e9d18f9a58766fa83ae8336863?s=96&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b33497343d7a3b718ea6651a9c70f684334147e9d18f9a58766fa83ae8336863?s=96&r=g\",\"caption\":\"Greg\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/estudioami.com\"],\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/author\/greg\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Estamos na mostra Minimundo - Est\u00fadio AMI","description":"Estamos na mostra Minimundo. Entre os dias 23\/02 \u00e0 14\/06 voc\u00ea pode conhecer pessoalmente nossos m\u00f3veis em S\u00e3o Paulo.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Estamos na mostra Minimundo - Est\u00fadio AMI","og_description":"Estamos na mostra Minimundo. Entre os dias 23\/02 \u00e0 14\/06 voc\u00ea pode conhecer pessoalmente nossos m\u00f3veis em S\u00e3o Paulo.","og_url":"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/","og_site_name":"Est\u00fadio AMI","article_publisher":"https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario","article_published_time":"2024-02-23T12:00:00+00:00","article_modified_time":"2024-05-01T13:39:53+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":675,"url":"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/casa-minimundo.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Greg","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"Greg","Est. tempo de leitura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/"},"author":{"name":"Greg","@id":"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/person\/a1ee5356df07defbbbc8682a07a619ee"},"headline":"Estamos na mostra Minimundo","datePublished":"2024-02-23T12:00:00+00:00","dateModified":"2024-05-01T13:39:53+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/"},"wordCount":212,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/casa-minimundo.jpg?fit=1080%2C675&ssl=1","articleSection":["Novidades"],"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/","url":"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/","name":"Estamos na mostra Minimundo - Est\u00fadio AMI","isPartOf":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/casa-minimundo.jpg?fit=1080%2C675&ssl=1","datePublished":"2024-02-23T12:00:00+00:00","dateModified":"2024-05-01T13:39:53+00:00","description":"Estamos na mostra Minimundo. Entre os dias 23\/02 \u00e0 14\/06 voc\u00ea pode conhecer pessoalmente nossos m\u00f3veis em S\u00e3o Paulo.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/casa-minimundo.jpg?fit=1080%2C675&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/casa-minimundo.jpg?fit=1080%2C675&ssl=1","width":1080,"height":675},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/estudioami.com\/estamos-na-mostra-minimundo\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/estudioami.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Estamos na mostra Minimundo"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/estudioami.com\/#website","url":"https:\/\/estudioami.com\/","name":"Est\u00fadio AMI","description":"Sempre pode ser mais divertido","publisher":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/estudioami.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/estudioami.com\/#organization","name":"Est\u00fadio AMI","url":"https:\/\/estudioami.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg","contentUrl":"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg","width":124,"height":40,"caption":"Est\u00fadio AMI"},"image":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario","https:\/\/www.instagram.com\/estudio.ami"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/person\/a1ee5356df07defbbbc8682a07a619ee","name":"Greg","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b33497343d7a3b718ea6651a9c70f684334147e9d18f9a58766fa83ae8336863?s=96&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/b33497343d7a3b718ea6651a9c70f684334147e9d18f9a58766fa83ae8336863?s=96&r=g","caption":"Greg"},"sameAs":["http:\/\/estudioami.com"],"url":"https:\/\/estudioami.com\/author\/greg\/"}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/casa-minimundo.jpg?fit=1080%2C675&ssl=1","jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1503","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1503"}],"version-history":[{"count":46,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1503\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1623,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1503\/revisions\/1623"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1522"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1503"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1503"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1503"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}