{"id":1179,"date":"2024-04-07T10:51:06","date_gmt":"2024-04-07T13:51:06","guid":{"rendered":"https:\/\/estudioami.com\/?page_id=1179"},"modified":"2024-05-04T12:35:29","modified_gmt":"2024-05-04T15:35:29","slug":"sobre","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/","title":{"rendered":"Sobre"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; disabled_on=&#8221;off|off|on&#8221; admin_label=&#8221;Call to Action&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_margin=&#8221;||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px||false|false&#8221; collapsed=&#8221;on&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; make_equal=&#8221;on&#8221; custom_padding_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; disabled_on=&#8221;off|off|off&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; background_color=&#8221;#3C787E&#8221; width=&#8221;100%&#8221; max_width=&#8221;100%&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; background_color=&#8221;#eeeeee&#8221; background_image=&#8221;https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/estudio-ami-web.jpg&#8221; parallax=&#8221;on&#8221; background_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; parallax_tablet=&#8221;off&#8221; parallax_phone=&#8221;off&#8221; background_position_tablet=&#8221;top_center&#8221; background_vertical_offset_tablet=&#8221;40%&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_divider show_divider=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; min_height_tablet=&#8221;&#8221; min_height_phone=&#8221;256px&#8221; min_height_last_edited=&#8221;on|tablet&#8221; height_tablet=&#8221;60vw&#8221; height_phone=&#8221;40vw&#8221; height_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_padding=&#8221;20%|10%|20%|7%|true|false&#8221; custom_padding_tablet=&#8221;60px|60px|60px|60px|false|true&#8221; custom_padding_phone=&#8221;8px|40px|40px|40px|false|true&#8221; custom_padding_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;b327cbe4-b1d5-4b66-ad37-40c8f2f061ba&#8221; header_2_font=&#8221;||||||||&#8221; header_2_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; header_2_font_size=&#8221;48px&#8221; custom_margin=&#8221;||||false|false&#8221; header_2_font_size_tablet=&#8221;32px&#8221; header_2_font_size_phone=&#8221;40px&#8221; header_2_font_size_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; header_2_line_height__hover_enabled=&#8221;off|desktop&#8221;]<\/p>\n<h2>Mobili\u00e1rio interativo infantil feito com carinho<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;1f09816e-184e-4ce5-a4cf-b39c52c423ca&#8221; text_font=&#8221;||||||||&#8221; text_text_color=&#8221;rgba(255,255,255,0.85)&#8221; text_font_size=&#8221;20px&#8221; custom_margin=&#8221;||30px||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;||0px|||&#8221; text_font_size_tablet=&#8221;16px&#8221; text_font_size_phone=&#8221;16px&#8221; text_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;55px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]<\/p>\n<p>Nos inspiramos nas rela\u00e7\u00f5es entre pais e filhos, na cria\u00e7\u00e3o de mem\u00f3rias afetivas em fam\u00edlia em um dia comum.<\/p>\n<p>Nosso prop\u00f3sito \u00e9 ajudar as crian\u00e7as a terem uma rela\u00e7\u00e3o melhor e mais aut\u00f4noma com suas casas, fortalecendo os la\u00e7os da fam\u00edlia, atrav\u00e9s de experi\u00eancias e intera\u00e7\u00f5es com nossos m\u00f3veis.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider show_divider=&#8221;off&#8221; module_id=&#8221;quem-somos&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_margin=&#8221;-16px||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;||||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_divider][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;b327cbe4-b1d5-4b66-ad37-40c8f2f061ba&#8221; header_2_font=&#8221;||||||||&#8221; header_2_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; header_2_font_size=&#8221;48px&#8221; custom_margin=&#8221;||16px||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;||||false|false&#8221; header_2_font_size_tablet=&#8221;32px&#8221; header_2_font_size_phone=&#8221;40px&#8221; header_2_font_size_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; header_2_line_height__hover_enabled=&#8221;off|desktop&#8221;]<\/p>\n<h2>Quem somos<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_team_member name=&#8221;Nat\u00e1lia Faria&#8221; position=&#8221;Arquiteta&#8221; image_url=&#8221;https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Natalia-Profile-2.jpg&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_color=&#8221;gcid-51829c3a-9bbc-48e0-8961-41a65deb467b&#8221; header_font_size=&#8221;24px&#8221; body_text_color=&#8221;rgba(255,255,255,0.85)&#8221; position_text_color=&#8221;gcid-04cc6ada-1df5-4670-807c-b49f349e7cce&#8221; text_orientation=&#8221;left&#8221; custom_margin=&#8221;||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;||||false|false&#8221; custom_css_member_position=&#8221;margin-top: -8px;||margin-bottom: 16px;||&#8221; border_radii_image=&#8221;on|500px|500px|500px|500px&#8221; border_width_all_image=&#8221;2px&#8221; border_color_all_image=&#8221;gcid-51829c3a-9bbc-48e0-8961-41a65deb467b&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-51829c3a-9bbc-48e0-8961-41a65deb467b%22:%91%22header_text_color%22,%22border_color_all_image%22%93,%22gcid-04cc6ada-1df5-4670-807c-b49f349e7cce%22:%91%22position_text_color%22%93}&#8221; custom_css_member_image_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_css_member_image_phone=&#8221;max-width: 50%;&#8221;]<\/p>\n<p>Sonhadora de p\u00e9s no ch\u00e3o.<br \/>Canceriana com ascendente em capric\u00f3rnio.<\/p>\n<p>Acredita que a arquitetura \u00e9 uma ferramenta para concretizar sonhos e para criar espa\u00e7os que abrigam momentos especiais.<\/p>\n<p>[\/et_pb_team_member][et_pb_team_member name=&#8221;Fred Fontes&#8221; position=&#8221;Designer&#8221; image_url=&#8221;https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Fred-Profile-2.jpg&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_color=&#8221;gcid-51829c3a-9bbc-48e0-8961-41a65deb467b&#8221; header_font_size=&#8221;24px&#8221; body_text_color=&#8221;rgba(255,255,255,0.85)&#8221; position_text_color=&#8221;gcid-04cc6ada-1df5-4670-807c-b49f349e7cce&#8221; text_orientation=&#8221;left&#8221; custom_css_member_position=&#8221;margin-top: -8px;||margin-bottom: 16px;||&#8221; border_radii_image=&#8221;on|500px|500px|500px|500px&#8221; border_width_all_image=&#8221;2px&#8221; border_color_all_image=&#8221;gcid-51829c3a-9bbc-48e0-8961-41a65deb467b&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-51829c3a-9bbc-48e0-8961-41a65deb467b%22:%91%22header_text_color%22,%22border_color_all_image%22%93,%22gcid-04cc6ada-1df5-4670-807c-b49f349e7cce%22:%91%22position_text_color%22%93}&#8221; custom_css_member_image_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_css_member_image_phone=&#8221;max-width: 50%;&#8221;]<\/p>\n<p>Ama Lego e Daft Punk.<br \/>Libriano com ascendente em aqu\u00e1rio.<\/p>\n<p>Com mais de 20 anos de experi\u00eancia, atuou em projetos como: Rio 2016, Stone, Oi, Ford, Ibope, Modalmais e Bradesco.<\/p>\n<p>[\/et_pb_team_member][et_pb_team_member name=&#8221;Greg&#8221; position=&#8221;Estagi\u00e1rio&#8221; image_url=&#8221;https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/IMG_2236.jpg&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_color=&#8221;gcid-51829c3a-9bbc-48e0-8961-41a65deb467b&#8221; header_font_size=&#8221;24px&#8221; body_text_color=&#8221;rgba(255,255,255,0.85)&#8221; position_text_color=&#8221;gcid-04cc6ada-1df5-4670-807c-b49f349e7cce&#8221; text_orientation=&#8221;left&#8221; custom_css_member_position=&#8221;margin-top: -8px;||margin-bottom: 16px;||&#8221; border_radii_image=&#8221;on|500px|500px|500px|500px&#8221; border_width_all_image=&#8221;2px&#8221; border_color_all_image=&#8221;gcid-51829c3a-9bbc-48e0-8961-41a65deb467b&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-51829c3a-9bbc-48e0-8961-41a65deb467b%22:%91%22header_text_color%22,%22border_color_all_image%22%93,%22gcid-04cc6ada-1df5-4670-807c-b49f349e7cce%22:%91%22position_text_color%22%93}&#8221; custom_css_member_image_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_css_member_image_phone=&#8221;max-width: 50%;&#8221; image_url__hover_enabled=&#8221;off|desktop&#8221;]<\/p>\n<p>Comil\u00e3o e f\u00e3 de Darth Vader.<br \/>Sagitariano com ascendente em sagit\u00e1rio, rs<\/p>\n<p>Sou o melhor companheiro que poderia existir! Auauauuau auauauau&#8230;<\/p>\n<p>[\/et_pb_team_member][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; make_equal=&#8221;on&#8221; specialty=&#8221;on&#8221; padding_top_1=&#8221;0px&#8221; padding_bottom_1=&#8221;0px&#8221; padding_top_bottom_link_1=&#8221;false&#8221; padding_top_bottom_link_2=&#8221;false&#8221; padding_left_right_link_1=&#8221;false&#8221; padding_left_right_link_2=&#8221;false&#8221; module_class_1=&#8221;coluna-1&#8243; module_class_2=&#8221;coluna-2&#8243; custom_css_main_1=&#8221;width: 50% !important;||margin: 0 !important;||padding: 0 !important;&#8221; custom_css_main_2=&#8221;width: 50% !important;||margin: 0 !important;||padding: 0 !important;&#8221; disabled_on=&#8221;on|on|off&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; background_color=&#8221;#3D757A&#8221; width=&#8221;100%&#8221; width_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; max_width=&#8221;100%&#8221; max_width_last_edited=&#8221;off|phone&#8221; inner_width=&#8221;100%&#8221; inner_width_last_edited=&#8221;off|phone&#8221; inner_max_width=&#8221;100%&#8221; height_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; custom_margin=&#8221;0px|0px|0px|0px|false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px|0px|0px|0px|false|false&#8221; inner_module_alignment_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; collapsed=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_css_main_1__hover_enabled=&#8221;off|desktop&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_image title_text=&#8221;estudio-ami-web&#8221; align=&#8221;center&#8221; disabled_on=&#8221;off|off|off&#8221; module_id=&#8221;foto-familia&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; background_color=&#8221;#FEFBF3&#8243; background_image=&#8221;https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/estudio-ami-web.jpg&#8221; parallax=&#8221;on&#8221; module_alignment=&#8221;center&#8221; height_tablet=&#8221;&#8221; height_phone=&#8221;&#8221; height_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; custom_padding_tablet=&#8221;540px||||false|false&#8221; custom_padding_phone=&#8221;280px||||false|false&#8221; custom_padding_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; custom_css_main_element=&#8221;height: 100%;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_css_main_element_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_css_main_element_tablet=&#8221;height: 100%;&#8221; custom_css_main_element_phone=&#8221;height: 100%;&#8221;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; specialty_columns=&#8221;2&#8243; _builder_version=&#8221;4.16&#8243; custom_padding=&#8221;|||&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover=&#8221;|||&#8221;][et_pb_row_inner module_class=&#8221;coluna-externa&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; width=&#8221;80%&#8221; module_alignment=&#8221;center&#8221; custom_margin=&#8221;||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;||24px||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column_inner saved_specialty_column_type=&#8221;1_2&#8243; module_class=&#8221;coluna-interna&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_padding=&#8221;||||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;b327cbe4-b1d5-4b66-ad37-40c8f2f061ba&#8221; header_2_font=&#8221;||||||||&#8221; header_2_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; header_2_font_size=&#8221;48px&#8221; custom_margin=&#8221;||||false|false&#8221; header_2_font_size_tablet=&#8221;32px&#8221; header_2_font_size_phone=&#8221;40px&#8221; header_2_font_size_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; header_2_line_height__hover_enabled=&#8221;off|desktop&#8221;]<\/p>\n<h2>Mobili\u00e1rio interativo infantil feito com carinho<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;1f09816e-184e-4ce5-a4cf-b39c52c423ca&#8221; text_font=&#8221;||||||||&#8221; text_text_color=&#8221;rgba(255,255,255,0.85)&#8221; text_font_size=&#8221;20px&#8221; custom_margin=&#8221;||30px||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;||0px|||&#8221; text_font_size_tablet=&#8221;16px&#8221; text_font_size_phone=&#8221;16px&#8221; text_font_size_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;55px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]<\/p>\n<p>Nos inspiramos nas rela\u00e7\u00f5es entre pais e filhos, na cria\u00e7\u00e3o de mem\u00f3rias afetivas em fam\u00edlia no cotidiano.<\/p>\n<p>Nosso prop\u00f3sito \u00e9 ajudar as crian\u00e7as a terem uma rela\u00e7\u00e3o melhor e mais aut\u00f4noma com suas casas, fortalecendo os la\u00e7os da fam\u00edlia, atrav\u00e9s de experi\u00eancias e intera\u00e7\u00f5es com nossos m\u00f3veis.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text module_id=&#8221;quem-somos&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;b327cbe4-b1d5-4b66-ad37-40c8f2f061ba&#8221; header_2_font=&#8221;||||||||&#8221; header_2_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; header_2_font_size=&#8221;48px&#8221; custom_margin=&#8221;||||false|false&#8221; header_2_font_size_tablet=&#8221;32px&#8221; header_2_font_size_phone=&#8221;40px&#8221; header_2_font_size_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; header_2_line_height__hover_enabled=&#8221;off|desktop&#8221;]<\/p>\n<h2>Quem somos<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][et_pb_row_inner column_structure=&#8221;1_3,1_3,1_3&#8243; module_class=&#8221;coluna-externa&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; width=&#8221;80%&#8221; module_alignment=&#8221;center&#8221; custom_margin=&#8221;||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px||||false|false&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_css_main_element_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; sticky_enabled=&#8221;0&#8243;][et_pb_column_inner type=&#8221;1_3&#8243; saved_specialty_column_type=&#8221;1_2&#8243; module_class=&#8221;coluna-interna-1&#8243; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_padding=&#8221;||||false|false&#8221; custom_css_main_element=&#8221;width: calc(33% &#8211; 32px) !important;||margin: 0 !important;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_css_main_element_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_css_main_element_phone=&#8221;width: 100% !important;&#8221; custom_css_main_element_tablet=&#8221;width: calc(33% &#8211; 32px) !important;||margin: 0 !important;&#8221;][et_pb_team_member name=&#8221;Nat\u00e1lia Faria&#8221; position=&#8221;Arquiteta&#8221; image_url=&#8221;https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Natalia-Profile-2.jpg&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_color=&#8221;gcid-51829c3a-9bbc-48e0-8961-41a65deb467b&#8221; header_font_size=&#8221;24px&#8221; body_text_color=&#8221;rgba(255,255,255,0.85)&#8221; position_text_color=&#8221;gcid-04cc6ada-1df5-4670-807c-b49f349e7cce&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; custom_margin=&#8221;||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;24px|24px|24px|24px|false|false&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; custom_css_member_position=&#8221;margin-top: -8px;||margin-bottom: 16px;||&#8221; border_radii_image=&#8221;on|500px|500px|500px|500px&#8221; border_width_all_image=&#8221;2px&#8221; border_color_all_image=&#8221;gcid-51829c3a-9bbc-48e0-8961-41a65deb467b&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-51829c3a-9bbc-48e0-8961-41a65deb467b%22:%91%22header_text_color%22,%22border_color_all_image%22%93,%22gcid-04cc6ada-1df5-4670-807c-b49f349e7cce%22:%91%22position_text_color%22%93}&#8221; custom_css_member_image_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_css_member_image_phone=&#8221;max-width: 50%;&#8221; border_radii=&#8221;on|16px|16px|16px|16px&#8221; background_color=&#8221;#598e93&#8243; sticky_enabled=&#8221;0&#8243; body_font=&#8221;|300|||||||&#8221; body_font_size=&#8221;14px&#8221; body_letter_spacing=&#8221;0.4px&#8221;]<\/p>\n<p>Sonhadora de p\u00e9s no ch\u00e3o.<br \/>Canceriana com ascendente em capric\u00f3rnio.<\/p>\n<p>Acredita que a arquitetura \u00e9 uma ferramenta para concretizar sonhos e para criar espa\u00e7os que abrigam momentos especiais.<\/p>\n<p>[\/et_pb_team_member][\/et_pb_column_inner][et_pb_column_inner type=&#8221;1_3&#8243; saved_specialty_column_type=&#8221;1_2&#8243; module_class=&#8221;coluna-interna-2&#8243; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_padding=&#8221;||||false|false&#8221; custom_css_main_element=&#8221;width: calc(33% &#8211; 32px) !important;||margin: 0 48px !important;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_css_main_element_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_css_main_element_phone=&#8221;width: 100% !important;&#8221; custom_css_main_element_tablet=&#8221;width: calc(33% &#8211; 32px) !important;||margin: 0 48px !important;&#8221;][et_pb_team_member name=&#8221;Fred Fontes&#8221; position=&#8221;Designer&#8221; image_url=&#8221;https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Fred-Profile-2.jpg&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_color=&#8221;gcid-51829c3a-9bbc-48e0-8961-41a65deb467b&#8221; header_font_size=&#8221;24px&#8221; body_text_color=&#8221;rgba(255,255,255,0.85)&#8221; position_text_color=&#8221;gcid-04cc6ada-1df5-4670-807c-b49f349e7cce&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; custom_css_member_position=&#8221;margin-top: -8px;||margin-bottom: 16px;||&#8221; border_radii_image=&#8221;on|500px|500px|500px|500px&#8221; border_width_all_image=&#8221;2px&#8221; border_color_all_image=&#8221;gcid-51829c3a-9bbc-48e0-8961-41a65deb467b&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-51829c3a-9bbc-48e0-8961-41a65deb467b%22:%91%22header_text_color%22,%22border_color_all_image%22%93,%22gcid-04cc6ada-1df5-4670-807c-b49f349e7cce%22:%91%22position_text_color%22%93}&#8221; custom_css_member_image_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_css_member_image_phone=&#8221;max-width: 50%;&#8221; background_color=&#8221;#598e93&#8243; border_radii=&#8221;on|16px|16px|16px|16px&#8221; custom_padding=&#8221;24px|24px|24px|24px|false|false&#8221; body_font_size=&#8221;14px&#8221; body_font=&#8221;|300|||||||&#8221; sticky_enabled=&#8221;0&#8243;]<\/p>\n<p>Ama Lego e Daft Punk.<br \/>Libriano com ascendente em aqu\u00e1rio.<\/p>\n<p>Com mais de 20 anos de experi\u00eancia, atuou em projetos como: Rio 2016, Stone, Oi, Ford, Ibope, Modalmais e Bradesco.<\/p>\n<p>[\/et_pb_team_member][\/et_pb_column_inner][et_pb_column_inner type=&#8221;1_3&#8243; saved_specialty_column_type=&#8221;1_2&#8243; module_class=&#8221;coluna-interna-3&#8243; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_css_main_element=&#8221;width: calc(33% &#8211; 32px) !important;||margin: 0 !important;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_css_main_element_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_css_main_element_phone=&#8221;width: 100% !important;&#8221; custom_css_main_element_tablet=&#8221;width: calc(33% &#8211; 32px) !important;||margin: 0 !important;&#8221;][et_pb_team_member name=&#8221;Greg&#8221; position=&#8221;Estagi\u00e1rio&#8221; image_url=&#8221;https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/IMG_2236.jpg&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; header_text_color=&#8221;gcid-51829c3a-9bbc-48e0-8961-41a65deb467b&#8221; header_font_size=&#8221;24px&#8221; body_text_color=&#8221;rgba(255,255,255,0.85)&#8221; position_text_color=&#8221;gcid-04cc6ada-1df5-4670-807c-b49f349e7cce&#8221; text_orientation=&#8221;center&#8221; hover_enabled=&#8221;0&#8243; custom_css_member_position=&#8221;margin-top: -8px;||margin-bottom: 16px;||&#8221; border_radii_image=&#8221;on|500px|500px|500px|500px&#8221; border_width_all_image=&#8221;2px&#8221; border_color_all_image=&#8221;gcid-51829c3a-9bbc-48e0-8961-41a65deb467b&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-51829c3a-9bbc-48e0-8961-41a65deb467b%22:%91%22header_text_color%22,%22border_color_all_image%22%93,%22gcid-04cc6ada-1df5-4670-807c-b49f349e7cce%22:%91%22position_text_color%22%93}&#8221; custom_css_member_image_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; custom_css_member_image_phone=&#8221;max-width: 50%;&#8221; image_url__hover_enabled=&#8221;off|desktop&#8221; background_color=&#8221;#598e93&#8243; custom_padding=&#8221;24px|24px|24px|24px|false|false&#8221; border_radii=&#8221;on|16px|16px|16px|16px&#8221; body_font=&#8221;|300|||||||&#8221; body_font_size=&#8221;14px&#8221; body_letter_spacing=&#8221;0.5px&#8221; sticky_enabled=&#8221;0&#8243;]<\/p>\n<p>Comil\u00e3o e f\u00e3 de Darth Vader.<br \/>Sagitariano com ascendente em sagit\u00e1rio, rs<\/p>\n<p>Sou o melhor companheiro que poderia existir!<br \/>Auauauuau auauauau&#8230;<\/p>\n<p>[\/et_pb_team_member][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][\/et_pb_column][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; admin_label=&#8221;Divisor&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; background_color=&#8221;#3D757A&#8221; background_image=&#8221;https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-bkg-pattern-1.png&#8221; background_size=&#8221;custom&#8221; background_image_width=&#8221;145px&#8221; background_repeat=&#8221;repeat&#8221; custom_margin=&#8221;||||false|false&#8221; custom_padding=&#8221;0px||0px||false|false&#8221; global_module=&#8221;761&#8243; collapsed=&#8221;on&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;4_4&#8243; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_divider show_divider=&#8221;off&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=&#8221;1&#8243; custom_padding_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; disabled_on=&#8221;off|off|off&#8221; admin_label=&#8221;Footer&#8221; module_id=&#8221;footer-global&#8221; module_class=&#8221;footer&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; background_enable_color=&#8221;off&#8221; background_image=&#8221;https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/footer.png&#8221; parallax=&#8221;on&#8221; custom_padding=&#8221;||||false|false&#8221; custom_padding_tablet=&#8221;||||false|false&#8221; custom_padding_phone=&#8221;0px||0px||false|false&#8221; background_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; background_image_phone=&#8221;https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/footer-mobile-2.png&#8221; background_enable_image_phone=&#8221;on&#8221; parallax_phone=&#8221;off&#8221; background_size_tablet=&#8221;cover&#8221; background_size_phone=&#8221;cover&#8221; background_position_tablet=&#8221;top_left&#8221; background_position_phone=&#8221;bottom_center&#8221; global_module=&#8221;275&#8243; saved_tabs=&#8221;all&#8221; collapsed=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_row column_structure=&#8221;1_6,1_6,1_6,1_2&#8243; use_custom_gutter=&#8221;on&#8221; gutter_width=&#8221;2&#8243; custom_padding_last_edited=&#8221;off|phone&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_6&#8243; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_padding=&#8221;30px||||false|false&#8221; custom_padding_tablet=&#8221;&#8221; custom_padding_phone=&#8221;0px||||false|false&#8221; custom_padding_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;4827deed-2a92-4d97-a22f-f01067ae6873&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_4_text_color=&#8221;gcid-d7d5e827-35b8-4bd2-af61-15d748a4f3f7&#8243; header_4_font_size=&#8221;24px&#8221; header_4_line_height=&#8221;1.4em&#8221; header_6_text_color=&#8221;#FABB18&#8243; custom_margin=&#8221;||10px||false|false&#8221; header_4_font_size_tablet=&#8221;16px&#8221; header_4_font_size_phone=&#8221;14px&#8221; header_4_font_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-d7d5e827-35b8-4bd2-af61-15d748a4f3f7%22:%91%22header_4_text_color%22%93}&#8221;]<\/p>\n<h4>Loja<\/h4>\n<h6 style=\"position: absolute; margin: -28px 0 0 56px;\">(novidades)<\/h6>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;4c43b4b6-66bf-432d-959a-705bda24a650&#8243; link_text_color=&#8221;gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;55px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da%22:%91%22link_text_color%22%93}&#8221;]<a href=\"\/\/estudioami.com\/produtos\/moveis\/\">M\u00f3veis<\/a>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;4c43b4b6-66bf-432d-959a-705bda24a650&#8243; link_text_color=&#8221;gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;55px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da%22:%91%22link_text_color%22%93}&#8221;]<a href=\"\/\/estudioami.com\/produtos\/moveis\/cadeiras\/\">Cadeiras<\/a>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;4c43b4b6-66bf-432d-959a-705bda24a650&#8243; link_text_color=&#8221;gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da&#8221; link_option_url=&#8221;#pre-venda&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;55px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da%22:%91%22link_text_color%22%93}&#8221;]<a href=\"\/\/estudioami.com\/produtos\/moveis\/mesas\/\">Mesas<\/a>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;4c43b4b6-66bf-432d-959a-705bda24a650&#8243; link_text_color=&#8221;gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;55px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da%22:%91%22link_text_color%22%93}&#8221;]<a href=\"\/\/estudioami.com\/produtos\/moveis\/estantes\/\">Estantes<\/a>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;4c43b4b6-66bf-432d-959a-705bda24a650&#8243; link_text_color=&#8221;gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;55px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da%22:%91%22link_text_color%22%93}&#8221;]<a href=\"\/\/estudioami.com\/produtos\/moveis\/araras\/\">Araras<\/a>[\/et_pb_text][et_pb_text disabled_on=&#8221;on|on|on&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;4c43b4b6-66bf-432d-959a-705bda24a650&#8243; link_text_color=&#8221;gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;55px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; disabled=&#8221;on&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da%22:%91%22link_text_color%22%93}&#8221;]<\/p>\n<p><a href=\".\/produtos\/acessorios\/\">Acess\u00f3rios<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_6&#8243; disabled_on=&#8221;off|off|off&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_padding=&#8221;30px||||false|false&#8221; custom_padding_tablet=&#8221;&#8221; custom_padding_phone=&#8221;30px||30px||false|false&#8221; custom_padding_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;4827deed-2a92-4d97-a22f-f01067ae6873&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_4_text_color=&#8221;gcid-d7d5e827-35b8-4bd2-af61-15d748a4f3f7&#8243; header_4_font_size=&#8221;24px&#8221; header_4_line_height=&#8221;1.4em&#8221; custom_margin=&#8221;||10px||false|false&#8221; header_4_font_size_tablet=&#8221;16px&#8221; header_4_font_size_phone=&#8221;24px&#8221; header_4_font_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-d7d5e827-35b8-4bd2-af61-15d748a4f3f7%22:%91%22header_4_text_color%22%93}&#8221;]<\/p>\n<h4>O Est\u00fadio<\/h4>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;4c43b4b6-66bf-432d-959a-705bda24a650&#8243; link_text_color=&#8221;gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;55px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da%22:%91%22link_text_color%22%93}&#8221;]<a href=\"\/\/estudioami.com\/sobre\">Sobre a AMI<\/a>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;4c43b4b6-66bf-432d-959a-705bda24a650&#8243; link_text_color=&#8221;gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;55px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da%22:%91%22link_text_color%22%93}&#8221;]<a href=\"\/\/estudioami.com\/sobre\/#quem-somos\">Quem somos<\/a>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;4c43b4b6-66bf-432d-959a-705bda24a650&#8243; link_text_color=&#8221;gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;55px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da%22:%91%22link_text_color%22%93}&#8221;]<a href=\"\/\/estudioami.com\/contato\">Fale com a gente<\/a>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_6&#8243; disabled_on=&#8221;off|off|off&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_padding=&#8221;30px||||false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;4827deed-2a92-4d97-a22f-f01067ae6873&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_4_text_color=&#8221;gcid-d7d5e827-35b8-4bd2-af61-15d748a4f3f7&#8243; header_4_font_size=&#8221;24px&#8221; header_4_line_height=&#8221;1.4em&#8221; custom_margin=&#8221;||10px||false|false&#8221; header_4_font_size_tablet=&#8221;16px&#8221; header_4_font_size_phone=&#8221;24px&#8221; header_4_font_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-d7d5e827-35b8-4bd2-af61-15d748a4f3f7%22:%91%22header_4_text_color%22%93}&#8221;]<\/p>\n<h4>Suporte<\/h4>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text disabled_on=&#8221;on|on|on&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;4c43b4b6-66bf-432d-959a-705bda24a650&#8243; link_text_color=&#8221;gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;55px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; disabled=&#8221;on&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da%22:%91%22link_text_color%22%93}&#8221;]<\/p>\n<p><a href=\"#\">FAQ<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text disabled_on=&#8221;on|on|on&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;4c43b4b6-66bf-432d-959a-705bda24a650&#8243; link_text_color=&#8221;gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;55px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; disabled=&#8221;on&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da%22:%91%22link_text_color%22%93}&#8221;]<\/p>\n<p><a href=\"#\">Envio<\/a><\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text disabled_on=&#8221;off|off|off&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;4c43b4b6-66bf-432d-959a-705bda24a650&#8243; link_text_color=&#8221;gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;55px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da%22:%91%22link_text_color%22%93}&#8221;]<a href=\"\/\/estudioami.com\/politica-de-troca-devolucao-e-reembolso\/#politica-de-troca\">Troca<\/a>[\/et_pb_text][et_pb_text disabled_on=&#8221;off|off|off&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;4c43b4b6-66bf-432d-959a-705bda24a650&#8243; link_text_color=&#8221;gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;55px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da%22:%91%22link_text_color%22%93}&#8221;]<a href=\"\/\/estudioami.com\/politica-de-troca-devolucao-e-reembolso\/#politica-de-devolucao\">Devolu\u00e7\u00e3o<\/a>[\/et_pb_text][et_pb_text disabled_on=&#8221;off|off|off&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;4c43b4b6-66bf-432d-959a-705bda24a650&#8243; link_text_color=&#8221;gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da&#8221; header_font_size_tablet=&#8221;55px&#8221; header_font_size_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-b8be6d57-f220-4cae-9430-a4bde17910da%22:%91%22link_text_color%22%93}&#8221;]<a href=\"\/\/estudioami.com\/politica-de-troca-devolucao-e-reembolso\/#politica-de-reembolso\">Reembolso<\/a>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; disabled_on=&#8221;off|off|off&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; background_color=&#8221;gcid-fc1779de-426c-400a-a2bb-14868378bdca&#8221; custom_padding=&#8221;30px|30px|30px|30px|true|true&#8221; custom_padding_tablet=&#8221;&#8221; custom_padding_phone=&#8221;20px|20px|20px|20px|true|true&#8221; custom_padding_last_edited=&#8221;on|desktop&#8221; border_radii=&#8221;on|8px|8px|8px|8px&#8221; global_colors_info=&#8221;{%22gcid-fc1779de-426c-400a-a2bb-14868378bdca%22:%91%22background_color%22%93}&#8221;][et_pb_text _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;4827deed-2a92-4d97-a22f-f01067ae6873&#8243; header_font=&#8221;||||||||&#8221; header_4_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; header_4_font_size=&#8221;19px&#8221; header_4_line_height=&#8221;1.4em&#8221; custom_margin=&#8221;||10px||false|false&#8221; header_4_font_size_tablet=&#8221;16px&#8221; header_4_font_size_phone=&#8221;14px&#8221; header_4_font_size_last_edited=&#8221;on|tablet&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;]<\/p>\n<h4>Receba novidades<\/h4>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_signup mailchimp_list=&#8221;estudioami|87c87b8b93&#8243; layout=&#8221;top_bottom&#8221; first_name_field=&#8221;off&#8221; last_name_field=&#8221;off&#8221; success_message=&#8221;Voc\u00ea se cadastrou para receber novidades!&#8221; button_text=&#8221;Inscreva-se&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;f5dd8511-592b-43f8-b02a-fca5b467e34a&#8221; form_field_background_color=&#8221;#9FA2CE&#8221; form_field_text_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; form_field_custom_padding=&#8221;12px|16px|12px|16px|true|true&#8221; background_enable_color=&#8221;off&#8221; use_background_color=&#8221;off&#8221; custom_button=&#8221;on&#8221; button_text_size=&#8221;14px&#8221; button_text_color=&#8221;#FABB18&#8243; button_bg_color=&#8221;#FFFFFF&#8221; button_border_color=&#8221;RGBA(255,255,255,0)&#8221; button_custom_padding=&#8221;12px|24px|12px|24px|true|true&#8221; border_radii_fields=&#8221;on|8px|8px|8px|8px&#8221; locked=&#8221;off&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_signup][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=&#8221;1_2,1_2&#8243; custom_padding_last_edited=&#8221;on|phone&#8221; disabled_on=&#8221;on|on|on&#8221; module_id=&#8221;footer-social&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; background_enable_color=&#8221;off&#8221; module_alignment=&#8221;center&#8221; custom_margin_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; custom_padding=&#8221;||||false|false&#8221; custom_padding_tablet=&#8221;&#8221; custom_padding_phone=&#8221;||0px||false|false&#8221; border_radii=&#8221;on|8px|8px|8px|8px&#8221; disabled=&#8221;on&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; max_width__hover_enabled=&#8221;on|desktop&#8221;][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_css_main_element=&#8221;max-width: 30%;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_image src=&#8221;https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-amarelo-0.1x.svg&#8221; title_text=&#8221;ami-logo-amarelo-0.1x&#8221; url=&#8221;#topo&#8221; align_last_edited=&#8221;off|tablet&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; width_last_edited=&#8221;off|phone&#8221; height=&#8221;100px&#8221; max_height=&#8221;40px&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=&#8221;1_2&#8243; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; custom_css_main_element=&#8221;max-width: 70%;&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_social_media_follow use_icon_font_size=&#8221;on&#8221; icon_font_size=&#8221;20px&#8221; disabled_on=&#8221;off|off|off&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; text_orientation=&#8221;right&#8221; width_last_edited=&#8221;off|phone&#8221; custom_padding=&#8221;||||false|false&#8221; text_orientation_tablet=&#8221;left&#8221; text_orientation_phone=&#8221;right&#8221; text_orientation_last_edited=&#8221;off|desktop&#8221; border_radii=&#8221;on|200px|200px|200px|200px&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221;][et_pb_social_media_follow_network social_network=&#8221;pinterest&#8221; url=&#8221;https:\/\/pinterest.com\/estudio_ami\/&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; background_color=&#8221;#3D757A&#8221; background_enable_color=&#8221;on&#8221; custom_padding=&#8221;2px|2px|2px|2px|false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; follow_button=&#8221;off&#8221; url_new_window=&#8221;on&#8221;]pinterest[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=&#8221;instagram&#8221; url=&#8221;https:\/\/instagram.com\/estudio.ami&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; background_color=&#8221;#3D757A&#8221; background_enable_color=&#8221;on&#8221; custom_padding=&#8221;2px|2px|2px|2px|false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; follow_button=&#8221;off&#8221; url_new_window=&#8221;on&#8221;]instagram[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=&#8221;whatsapp&#8221; url=&#8221;https:\/\/wa.me\/5511968595968?text=Ol%C3%A1%2C%20estou%20olhando%20o%20site%20da%20AMI%20e%20gostaria%20de%20saber%20mais&#8230;&#8221; _builder_version=&#8221;4.21.0&#8243; _module_preset=&#8221;default&#8221; background_color=&#8221;#3D757A&#8221; background_enable_color=&#8221;on&#8221; custom_padding=&#8221;2px|2px|2px|2px|false|false&#8221; global_colors_info=&#8221;{}&#8221; custom_padding__hover_enabled=&#8221;on|desktop&#8221; follow_button=&#8221;off&#8221; url_new_window=&#8221;on&#8221; custom_padding__hover=&#8221;2px|2px|2px|2px|false|false&#8221;]whatsapp[\/et_pb_social_media_follow_network][\/et_pb_social_media_follow][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u00f3veis e acess\u00f3rios que potencializam a autonomia e independ\u00eancia das crian\u00e7as de forma interativa.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":193,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false,"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"class_list":["post-1179","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Sobre - Est\u00fadio AMI - Mobili\u00e1rio interativo infantil com carinho<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Mobili\u00e1rio interativo infantil feito com carinho. Nos inspiramos nas rela\u00e7\u00f5es entre pais e filhos, na cria\u00e7\u00e3o de mem\u00f3rias afetivas em fam\u00edlia no cotidiano.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Sobre - Est\u00fadio AMI - Mobili\u00e1rio interativo infantil com carinho\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Mobili\u00e1rio interativo infantil feito com carinho. Nos inspiramos nas rela\u00e7\u00f5es entre pais e filhos, na cria\u00e7\u00e3o de mem\u00f3rias afetivas em fam\u00edlia no cotidiano.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Est\u00fadio AMI\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-05-04T15:35:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-preview-2@1x.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"316\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/\",\"name\":\"Sobre - Est\u00fadio AMI - Mobili\u00e1rio interativo infantil com carinho\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-preview-2%401x.png?fit=600%2C316&ssl=1\",\"datePublished\":\"2024-04-07T13:51:06+00:00\",\"dateModified\":\"2024-05-04T15:35:29+00:00\",\"description\":\"Mobili\u00e1rio interativo infantil feito com carinho. Nos inspiramos nas rela\u00e7\u00f5es entre pais e filhos, na cria\u00e7\u00e3o de mem\u00f3rias afetivas em fam\u00edlia no cotidiano.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-preview-2%401x.png?fit=600%2C316&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-preview-2%401x.png?fit=600%2C316&ssl=1\",\"width\":600,\"height\":316,\"caption\":\"M\u00f3veis e acess\u00f3rios que potencializam a autonomia e independ\u00eancia das crian\u00e7as de forma interativa.\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/estudioami.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Sobre\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/\",\"name\":\"Est\u00fadio AMI\",\"description\":\"Sempre pode ser mais divertido\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/estudioami.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#organization\",\"name\":\"Est\u00fadio AMI\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg\",\"width\":124,\"height\":40,\"caption\":\"Est\u00fadio AMI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario\",\"https:\/\/www.instagram.com\/estudio.ami\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Sobre - Est\u00fadio AMI - Mobili\u00e1rio interativo infantil com carinho","description":"Mobili\u00e1rio interativo infantil feito com carinho. Nos inspiramos nas rela\u00e7\u00f5es entre pais e filhos, na cria\u00e7\u00e3o de mem\u00f3rias afetivas em fam\u00edlia no cotidiano.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Sobre - Est\u00fadio AMI - Mobili\u00e1rio interativo infantil com carinho","og_description":"Mobili\u00e1rio interativo infantil feito com carinho. Nos inspiramos nas rela\u00e7\u00f5es entre pais e filhos, na cria\u00e7\u00e3o de mem\u00f3rias afetivas em fam\u00edlia no cotidiano.","og_url":"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/","og_site_name":"Est\u00fadio AMI","article_publisher":"https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario","article_modified_time":"2024-05-04T15:35:29+00:00","og_image":[{"width":600,"height":316,"url":"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-preview-2@1x.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/","url":"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/","name":"Sobre - Est\u00fadio AMI - Mobili\u00e1rio interativo infantil com carinho","isPartOf":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-preview-2%401x.png?fit=600%2C316&ssl=1","datePublished":"2024-04-07T13:51:06+00:00","dateModified":"2024-05-04T15:35:29+00:00","description":"Mobili\u00e1rio interativo infantil feito com carinho. Nos inspiramos nas rela\u00e7\u00f5es entre pais e filhos, na cria\u00e7\u00e3o de mem\u00f3rias afetivas em fam\u00edlia no cotidiano.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/estudioami.com\/sobre\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-preview-2%401x.png?fit=600%2C316&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-preview-2%401x.png?fit=600%2C316&ssl=1","width":600,"height":316,"caption":"M\u00f3veis e acess\u00f3rios que potencializam a autonomia e independ\u00eancia das crian\u00e7as de forma interativa."},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/estudioami.com\/sobre\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/estudioami.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Sobre"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/estudioami.com\/#website","url":"https:\/\/estudioami.com\/","name":"Est\u00fadio AMI","description":"Sempre pode ser mais divertido","publisher":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/estudioami.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/estudioami.com\/#organization","name":"Est\u00fadio AMI","url":"https:\/\/estudioami.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg","contentUrl":"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg","width":124,"height":40,"caption":"Est\u00fadio AMI"},"image":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario","https:\/\/www.instagram.com\/estudio.ami"]}]}},"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1179","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1179"}],"version-history":[{"count":80,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1179\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1910,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1179\/revisions\/1910"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/193"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1179"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}