{"id":38,"date":"2023-10-17T11:02:39","date_gmt":"2023-10-17T14:02:39","guid":{"rendered":"https:\/\/estudioami.com\/?page_id=38"},"modified":"2024-03-31T22:45:12","modified_gmt":"2024-04-01T01:45:12","slug":"politica-de-troca-devolucao-e-reembolso","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/estudioami.com\/politica-de-troca-devolucao-e-reembolso\/","title":{"rendered":"Pol\u00edtica de troca, devolu\u00e7\u00e3o e reembolso"},"content":{"rendered":"\n<p>Caso voc\u00ea n\u00e3o esteja satisfeito com o produto ou tenha se arrependido da compra, voc\u00ea poder\u00e1 solicitar uma troca ou devolu\u00e7\u00e3o em at\u00e9 7 dias contados da data do recebimento do pedido no seu endere\u00e7o.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:24px\" aria-hidden=\"true\" id=\"politica-de-troca\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Pol\u00edtica de troca<\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Condi\u00e7\u00f5es para efetuar uma troca: <\/strong><br>Caso queira efetuar uma troca, o produto dever\u00e1 estar em perfeito estado e sem sinais de uso, ou seja, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que voc\u00ea o recebeu.<\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m disso, \u00e9 indispens\u00e1vel que o item esteja em sua embalagem original.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Como solicitar uma troca: <\/strong><br>Envie um e-mail para <a href=\"mailto:troca@estudioami.com\">troca@estudioami.com<\/a>, informando seu nome completo, n\u00famero do pedido e motivo da troca.<\/p>\n\n\n\n<p>Voc\u00ea receber\u00e1 o nosso contato com as informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias para efetuar a troca.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:24px\" aria-hidden=\"true\" id=\"politica-de-devolucao\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Pol\u00edtica de devolu\u00e7\u00e3o<\/h2>\n\n\n\n<p><strong>Condi\u00e7\u00f5es para devolu\u00e7\u00e3o por arrependimento: <\/strong><br>Caso voc\u00ea se arrependa da compra, o produto tamb\u00e9m dever\u00e1 estar em perfeito estado e sem sinais de uso, ou seja, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es que voc\u00ea o recebeu.<\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m disso, \u00e9 indispens\u00e1vel que o item esteja em sua embalagem original.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Como solicitar uma devolu\u00e7\u00e3o por arrependimento: <\/strong><br>Envie um e-mail para <a href=\"mailto:devolucao@estudioami.com\">devolucao@estudioami.com<\/a>, informando seu nome completo e n\u00famero do pedido.<\/p>\n\n\n\n<p>Voc\u00ea receber\u00e1 o reembolso em at\u00e9 30 dias contados da data em que recebermos os produtos devolvidos.<\/p>\n\n\n\n<p>O valor ser\u00e1 reembolsado utilizando o mesmo m\u00e9todo de pagamento que voc\u00ea selecionou ao comprar em nossa loja virtual.<\/p>\n\n\n\n<p>N\u00e3o haver\u00e1 custo adicional para voc\u00ea receber o reembolso.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:24px\" aria-hidden=\"true\" id=\"politica-de-reembolso\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Produtos com defeito de fabrica\u00e7\u00e3o e reembolso<\/h2>\n\n\n\n<p>De acordo com a legisla\u00e7\u00e3o brasileira, no caso de itens com defeito de fabrica\u00e7\u00e3o, voc\u00ea tem o direito de solicitar a devolu\u00e7\u00e3o em at\u00e9 30 dias, contados da data do recebimento do pedido no seu endere\u00e7o.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Como solicitar uma devolu\u00e7\u00e3o de produtos com defeito: <\/strong><br>Envie um e-mail para <a href=\"mailto:defeito@estudioami.com\">defeito@estudioami.com<\/a>, informando seu nome completo, n\u00famero do pedido e informa\u00e7\u00f5es sobre o defeito de fabrica\u00e7\u00e3o (descri\u00e7\u00e3o com fotos ou v\u00eddeos).<\/p>\n\n\n\n<p>Analisaremos o seu caso em at\u00e9 30 dias contados da data em que recebermos os produtos devolvidos.<\/p>\n\n\n\n<p>O valor ser\u00e1 reembolsado utilizando o mesmo m\u00e9todo de pagamento que voc\u00ea selecionou ao comprar em nossa loja virtual.<\/p>\n\n\n\n<p>N\u00e3o haver\u00e1 custo adicional para voc\u00ea receber o reembolso.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Como devolver os produtos: <\/strong><br>Seguindo o estabelecido pelo Direito do Consumidor, os custos de envio da devolu\u00e7\u00e3o de produtos por direito de arrependimento ou itens com defeito de fabrica\u00e7\u00e3o ser\u00e3o cobertos pela nossa loja atrav\u00e9s do processo de log\u00edstica reversa.<\/p>\n\n\n\n<p>Voc\u00ea receber\u00e1 um c\u00f3digo de autoriza\u00e7\u00e3o de postagem por e-mail ap\u00f3s a sua solicita\u00e7\u00e3o de troca ou devolu\u00e7\u00e3o e dever\u00e1 postar a mercadoria em uma <a href=\"https:\/\/mais.correios.com.br\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">ag\u00eancia dos Correios<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<p>N\u00e3o cobrimos os custos de embalagem, por isso, sugerimos que voc\u00ea utilize a mesma embalagem na qual recebeu a sua compra (caso n\u00e3o esteja danificada) ou uma caixa adequada que preserve as pe\u00e7as durante o transporte.<\/p>\n\n\n\n<div style=\"height:24px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator has-alpha-channel-opacity\"\/>\n\n\n\n<div style=\"height:24px\" aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-spacer\"><\/div>\n\n\n\n<p>Caso voc\u00ea tenha qualquer d\u00favida sobre a nossa pol\u00edtica de troca, por favor, entre em contato pelo <a href=\"mailto:suporte@estudioami.com\">suporte@estudioami.com<\/a>.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Caso voc\u00ea n\u00e3o esteja satisfeito com o produto ou tenha se arrependido da compra, voc\u00ea poder\u00e1 solicitar uma troca ou devolu\u00e7\u00e3o em at\u00e9 7 dias contados da data do recebimento do pedido no seu endere\u00e7o. Pol\u00edtica de troca Condi\u00e7\u00f5es para efetuar uma troca: Caso queira efetuar uma troca, o produto dever\u00e1 estar em perfeito estado [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false,"jetpack_post_was_ever_published":false,"footnotes":""},"class_list":["post-38","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pol\u00edtica de troca, devolu\u00e7\u00e3o e reembolso - Est\u00fadio AMI<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/estudioami.com\/politica-de-troca-devolucao-e-reembolso\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pol\u00edtica de troca, devolu\u00e7\u00e3o e reembolso - Est\u00fadio AMI\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Caso voc\u00ea n\u00e3o esteja satisfeito com o produto ou tenha se arrependido da compra, voc\u00ea poder\u00e1 solicitar uma troca ou devolu\u00e7\u00e3o em at\u00e9 7 dias contados da data do recebimento do pedido no seu endere\u00e7o. Pol\u00edtica de troca Condi\u00e7\u00f5es para efetuar uma troca: Caso queira efetuar uma troca, o produto dever\u00e1 estar em perfeito estado [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/estudioami.com\/politica-de-troca-devolucao-e-reembolso\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Est\u00fadio AMI\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-01T01:45:12+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/politica-de-troca-devolucao-e-reembolso\/\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/politica-de-troca-devolucao-e-reembolso\/\",\"name\":\"Pol\u00edtica de troca, devolu\u00e7\u00e3o e reembolso - Est\u00fadio AMI\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-10-17T14:02:39+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-01T01:45:12+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/politica-de-troca-devolucao-e-reembolso\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/estudioami.com\/politica-de-troca-devolucao-e-reembolso\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/politica-de-troca-devolucao-e-reembolso\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/estudioami.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pol\u00edtica de troca, devolu\u00e7\u00e3o e reembolso\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/\",\"name\":\"Est\u00fadio AMI\",\"description\":\"Sempre pode ser mais divertido\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/estudioami.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#organization\",\"name\":\"Est\u00fadio AMI\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg\",\"width\":124,\"height\":40,\"caption\":\"Est\u00fadio AMI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario\",\"https:\/\/www.instagram.com\/estudio.ami\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pol\u00edtica de troca, devolu\u00e7\u00e3o e reembolso - Est\u00fadio AMI","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/estudioami.com\/politica-de-troca-devolucao-e-reembolso\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Pol\u00edtica de troca, devolu\u00e7\u00e3o e reembolso - Est\u00fadio AMI","og_description":"Caso voc\u00ea n\u00e3o esteja satisfeito com o produto ou tenha se arrependido da compra, voc\u00ea poder\u00e1 solicitar uma troca ou devolu\u00e7\u00e3o em at\u00e9 7 dias contados da data do recebimento do pedido no seu endere\u00e7o. Pol\u00edtica de troca Condi\u00e7\u00f5es para efetuar uma troca: Caso queira efetuar uma troca, o produto dever\u00e1 estar em perfeito estado [&hellip;]","og_url":"https:\/\/estudioami.com\/politica-de-troca-devolucao-e-reembolso\/","og_site_name":"Est\u00fadio AMI","article_publisher":"https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario","article_modified_time":"2024-04-01T01:45:12+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/estudioami.com\/politica-de-troca-devolucao-e-reembolso\/","url":"https:\/\/estudioami.com\/politica-de-troca-devolucao-e-reembolso\/","name":"Pol\u00edtica de troca, devolu\u00e7\u00e3o e reembolso - Est\u00fadio AMI","isPartOf":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/#website"},"datePublished":"2023-10-17T14:02:39+00:00","dateModified":"2024-04-01T01:45:12+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/politica-de-troca-devolucao-e-reembolso\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/estudioami.com\/politica-de-troca-devolucao-e-reembolso\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/estudioami.com\/politica-de-troca-devolucao-e-reembolso\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/estudioami.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pol\u00edtica de troca, devolu\u00e7\u00e3o e reembolso"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/estudioami.com\/#website","url":"https:\/\/estudioami.com\/","name":"Est\u00fadio AMI","description":"Sempre pode ser mais divertido","publisher":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/estudioami.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/estudioami.com\/#organization","name":"Est\u00fadio AMI","url":"https:\/\/estudioami.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg","contentUrl":"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg","width":124,"height":40,"caption":"Est\u00fadio AMI"},"image":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario","https:\/\/www.instagram.com\/estudio.ami"]}]}},"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/38","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=38"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/38\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1252,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/38\/revisions\/1252"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=38"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}