{"id":2288,"date":"2024-10-01T17:34:02","date_gmt":"2024-10-01T20:34:02","guid":{"rendered":"https:\/\/estudioami.com\/?post_type=product&#038;p=2288"},"modified":"2025-08-04T10:54:12","modified_gmt":"2025-08-04T13:54:12","slug":"tom-o-elefantinho","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/","title":{"rendered":"Tom, o Elefantinho"},"content":{"rendered":"<p>Nossos amiguinhos s\u00e3o \u00f3timos companheiros de transi\u00e7\u00e3o para beb\u00eas e crian\u00e7as, al\u00e9m de trazerem mais fofura para a decora\u00e7\u00e3o dos quartinhos.<\/p>\n<p><strong>Como s\u00e3o feitos:<\/strong><br \/>\nConfeccionado por artes\u00e3s em tecido e com enchimento de fibra de garrafa pet reciclada, um material antial\u00e9rgico. Seus olhinhos, nariz e boca s\u00e3o bordados apenas com linha, sem nenhum elemento que possa se soltar.<\/p>\n<p>Assim como todo produto natural, os tons coloridos dos tecidos, podem ter altera\u00e7\u00f5es de cor ou textura e, por serem feitos \u00e0 m\u00e3o, as medidas podem ter pequenas altera\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<blockquote><p>Cuidados: Cuide do seu amigo com carinho e limpe com um pano \u00famido apenas onde \u00e9 necess\u00e1rio. Podem ser lavados \u00e0 m\u00e3o e colocados para secar \u00e0 sombra. Ah, importante! Nossos bichinhos n\u00e3o ficam de p\u00e9 sozinhos e podem precisar de apoio para sentar.<\/p><\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nossos amiguinhos s\u00e3o \u00f3timos companheiros de transi\u00e7\u00e3o para beb\u00eas e crian\u00e7as, al\u00e9m de trazerem mais fofura para a decora\u00e7\u00e3o dos quartinhos. Como s\u00e3o feitos: Confeccionado por artes\u00e3s em tecido e com enchimento de fibra de garrafa pet reciclada, um material antial\u00e9rgico. Seus olhinhos, nariz e boca s\u00e3o bordados apenas com linha, sem nenhum elemento que [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"featured_media":2290,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false,"jetpack_post_was_ever_published":true},"product_brand":[],"product_cat":[110,111],"product_tag":[113,112],"class_list":{"0":"post-2288","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-acessorios","7":"product_cat-doudous","8":"product_tag-bichinhos","9":"product_tag-doudous","10":"product_shipping_class-estoque","12":"first","13":"outofstock","14":"taxable","15":"shipping-taxable","16":"purchasable","17":"product-type-simple"},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Tom, o Elefantinho - Est\u00fadio AMI<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tom, o Elefantinho - Est\u00fadio AMI\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nossos amiguinhos s\u00e3o \u00f3timos companheiros de transi\u00e7\u00e3o para beb\u00eas e crian\u00e7as, al\u00e9m de trazerem mais fofura para a decora\u00e7\u00e3o dos quartinhos. Como s\u00e3o feitos: Confeccionado por artes\u00e3s em tecido e com enchimento de fibra de garrafa pet reciclada, um material antial\u00e9rgico. Seus olhinhos, nariz e boca s\u00e3o bordados apenas com linha, sem nenhum elemento que [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Est\u00fadio AMI\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-08-04T13:54:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/tom-o-elefantinho_02.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"879\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"879\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/\",\"name\":\"Tom, o Elefantinho - Est\u00fadio AMI\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/tom-o-elefantinho_02.jpg?fit=879%2C879&ssl=1\",\"datePublished\":\"2024-10-01T20:34:02+00:00\",\"dateModified\":\"2025-08-04T13:54:12+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/tom-o-elefantinho_02.jpg?fit=879%2C879&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/tom-o-elefantinho_02.jpg?fit=879%2C879&ssl=1\",\"width\":879,\"height\":879},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/estudioami.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Produtos\",\"item\":\"https:\/\/estudioami.com\/produtos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Tom, o Elefantinho\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/\",\"name\":\"Est\u00fadio AMI\",\"description\":\"Sempre pode ser mais divertido\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/estudioami.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#organization\",\"name\":\"Est\u00fadio AMI\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg\",\"width\":124,\"height\":40,\"caption\":\"Est\u00fadio AMI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario\",\"https:\/\/www.instagram.com\/estudio.ami\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Tom, o Elefantinho - Est\u00fadio AMI","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Tom, o Elefantinho - Est\u00fadio AMI","og_description":"Nossos amiguinhos s\u00e3o \u00f3timos companheiros de transi\u00e7\u00e3o para beb\u00eas e crian\u00e7as, al\u00e9m de trazerem mais fofura para a decora\u00e7\u00e3o dos quartinhos. Como s\u00e3o feitos: Confeccionado por artes\u00e3s em tecido e com enchimento de fibra de garrafa pet reciclada, um material antial\u00e9rgico. Seus olhinhos, nariz e boca s\u00e3o bordados apenas com linha, sem nenhum elemento que [&hellip;]","og_url":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/","og_site_name":"Est\u00fadio AMI","article_publisher":"https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario","article_modified_time":"2025-08-04T13:54:12+00:00","og_image":[{"width":879,"height":879,"url":"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/tom-o-elefantinho_02.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/","url":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/","name":"Tom, o Elefantinho - Est\u00fadio AMI","isPartOf":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/tom-o-elefantinho_02.jpg?fit=879%2C879&ssl=1","datePublished":"2024-10-01T20:34:02+00:00","dateModified":"2025-08-04T13:54:12+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/tom-o-elefantinho_02.jpg?fit=879%2C879&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2024\/10\/tom-o-elefantinho_02.jpg?fit=879%2C879&ssl=1","width":879,"height":879},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/tom-o-elefantinho\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/estudioami.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Produtos","item":"https:\/\/estudioami.com\/produtos\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Tom, o Elefantinho"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/estudioami.com\/#website","url":"https:\/\/estudioami.com\/","name":"Est\u00fadio AMI","description":"Sempre pode ser mais divertido","publisher":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/estudioami.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/estudioami.com\/#organization","name":"Est\u00fadio AMI","url":"https:\/\/estudioami.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg","contentUrl":"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg","width":124,"height":40,"caption":"Est\u00fadio AMI"},"image":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario","https:\/\/www.instagram.com\/estudio.ami"]}]}},"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2288","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2288"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2290"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2288"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_brand","embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_brand?post=2288"},{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=2288"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=2288"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}