{"id":40,"date":"2023-08-02T23:04:27","date_gmt":"2023-08-03T02:04:27","guid":{"rendered":"https:\/\/estudioami.com\/?post_type=product&#038;p=40"},"modified":"2025-08-04T11:21:02","modified_gmt":"2025-08-04T14:21:02","slug":"cadeira-cubo-tonton","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/","title":{"rendered":"Cadeira Cubo Tonton"},"content":{"rendered":"<p>A Cadeira Cubo Tonton, um m\u00f3vel multifuncional, pode ser usada em diferentes posi\u00e7\u00f5es:<\/p>\n<ol>\n<li><strong>Cadeirinha baixa:<\/strong><br \/>\nPara crian\u00e7as que come\u00e7aram a engatinhar e j\u00e1 conseguem subir em pequenos m\u00f3veis;<\/li>\n<li><strong>Cadeirinha alta:<\/strong><br \/>\nA partir de 2 at\u00e9 5 anos, aproximadamente, a posi\u00e7\u00e3o mais alta da cadeirinha \u00e9 a mais ergon\u00f4mica para as crian\u00e7as;<\/li>\n<li><strong>Banco:<\/strong><br \/>\nPara crian\u00e7as maiores e adultos, sem limites de idade;<\/li>\n<li><strong>Mesa de apoio:<\/strong><br \/>\nSabe aquela mesinha de apoio para a poltrona de amamenta\u00e7\u00e3o ou a caminha da crian\u00e7a? Ela vai super bem assim;<\/li>\n<li><strong>Puff:<\/strong><br \/>\n\u00d3timo para as mam\u00e3es e papais usarem enquanto a crian\u00e7a ainda mama, ou at\u00e9 mesmo na sala.<\/li>\n<\/ol>\n<blockquote><p><span style=\"font-weight: 400;\">Al\u00e9m da funcionalidade, ela ainda pode carregar uma pitada de divers\u00e3o, criatividade e colaborar para o desenvolvimento motor fino da crian\u00e7a.<br \/>\n<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">\u00c9 aqui que entram as cordas! Na brincadeira de alinhavo, a crian\u00e7a pode passar a corda de diferentes formas, colocando e tirando quantas vezes quiser, brincando enquanto se desenvolve.<\/span><\/p><\/blockquote>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A Cadeira Cubo Tonton, um m\u00f3vel multifuncional, pode ser usada em diferentes posi\u00e7\u00f5es: Cadeirinha baixa: Para crian\u00e7as que come\u00e7aram a engatinhar e j\u00e1 conseguem subir em pequenos m\u00f3veis; Cadeirinha alta: A partir de 2 at\u00e9 5 anos, aproximadamente, a posi\u00e7\u00e3o mais alta da cadeirinha \u00e9 a mais ergon\u00f4mica para as crian\u00e7as; Banco: Para crian\u00e7as maiores [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"featured_media":1017,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","inline_featured_image":false,"jetpack_post_was_ever_published":false},"product_brand":[],"product_cat":[18,19,17],"product_tag":[66,58,65,63,64,62,60,61,57,59],"class_list":{"0":"post-40","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-cadeiras","7":"product_cat-linha-tonton","8":"product_cat-moveis","9":"product_tag-alinhavo","10":"product_tag-autonomia","11":"product_tag-brincadeira","12":"product_tag-criatividade","13":"product_tag-desenvolvimento-motor-fino","14":"product_tag-diversao","15":"product_tag-evolutiva","16":"product_tag-funcionalidade","17":"product_tag-multifuncional","18":"product_tag-organizacao","19":"product_shipping_class-encomenda","21":"first","22":"outofstock","23":"taxable","24":"shipping-taxable","25":"purchasable","26":"product-type-variable"},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v25.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Cadeira Cubo Tonton - Um m\u00f3vel multifuncional - Est\u00fadio AMI<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Um m\u00f3vel multifuncional! A Cadeira Cubo Tonton pode ser usada em diferentes posi\u00e7\u00f5es: Cadeirinha baixa, Cadeirinha alta, Banco, Mesa de apoio e Puff.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Cadeira Cubo Tonton - Um m\u00f3vel multifuncional - Est\u00fadio AMI\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Um m\u00f3vel multifuncional! A Cadeira Cubo Tonton pode ser usada em diferentes posi\u00e7\u00f5es: Cadeirinha baixa, Cadeirinha alta, Banco, Mesa de apoio e Puff.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Est\u00fadio AMI\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-08-04T14:21:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Cadeira-Cubo-Tonton-Foto-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/\",\"name\":\"Cadeira Cubo Tonton - Um m\u00f3vel multifuncional - Est\u00fadio AMI\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Cadeira-Cubo-Tonton-Foto-2.jpg?fit=1080%2C1080&ssl=1\",\"datePublished\":\"2023-08-03T02:04:27+00:00\",\"dateModified\":\"2025-08-04T14:21:02+00:00\",\"description\":\"Um m\u00f3vel multifuncional! A Cadeira Cubo Tonton pode ser usada em diferentes posi\u00e7\u00f5es: Cadeirinha baixa, Cadeirinha alta, Banco, Mesa de apoio e Puff.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Cadeira-Cubo-Tonton-Foto-2.jpg?fit=1080%2C1080&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Cadeira-Cubo-Tonton-Foto-2.jpg?fit=1080%2C1080&ssl=1\",\"width\":1080,\"height\":1080,\"caption\":\"Um m\u00f3vel multifuncional! A Cadeira Cubo Tonton pode ser usada em diferentes posi\u00e7\u00f5es: Cadeirinha baixa, Cadeirinha alta, Banco, Mesa de apoio e Puff.\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/estudioami.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Produtos\",\"item\":\"https:\/\/estudioami.com\/produtos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Cadeira Cubo Tonton\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/\",\"name\":\"Est\u00fadio AMI\",\"description\":\"Sempre pode ser mais divertido\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/estudioami.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#organization\",\"name\":\"Est\u00fadio AMI\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg\",\"width\":124,\"height\":40,\"caption\":\"Est\u00fadio AMI\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario\",\"https:\/\/www.instagram.com\/estudio.ami\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Cadeira Cubo Tonton - Um m\u00f3vel multifuncional - Est\u00fadio AMI","description":"Um m\u00f3vel multifuncional! A Cadeira Cubo Tonton pode ser usada em diferentes posi\u00e7\u00f5es: Cadeirinha baixa, Cadeirinha alta, Banco, Mesa de apoio e Puff.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Cadeira Cubo Tonton - Um m\u00f3vel multifuncional - Est\u00fadio AMI","og_description":"Um m\u00f3vel multifuncional! A Cadeira Cubo Tonton pode ser usada em diferentes posi\u00e7\u00f5es: Cadeirinha baixa, Cadeirinha alta, Banco, Mesa de apoio e Puff.","og_url":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/","og_site_name":"Est\u00fadio AMI","article_publisher":"https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario","article_modified_time":"2025-08-04T14:21:02+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Cadeira-Cubo-Tonton-Foto-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/","url":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/","name":"Cadeira Cubo Tonton - Um m\u00f3vel multifuncional - Est\u00fadio AMI","isPartOf":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Cadeira-Cubo-Tonton-Foto-2.jpg?fit=1080%2C1080&ssl=1","datePublished":"2023-08-03T02:04:27+00:00","dateModified":"2025-08-04T14:21:02+00:00","description":"Um m\u00f3vel multifuncional! A Cadeira Cubo Tonton pode ser usada em diferentes posi\u00e7\u00f5es: Cadeirinha baixa, Cadeirinha alta, Banco, Mesa de apoio e Puff.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Cadeira-Cubo-Tonton-Foto-2.jpg?fit=1080%2C1080&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/Cadeira-Cubo-Tonton-Foto-2.jpg?fit=1080%2C1080&ssl=1","width":1080,"height":1080,"caption":"Um m\u00f3vel multifuncional! A Cadeira Cubo Tonton pode ser usada em diferentes posi\u00e7\u00f5es: Cadeirinha baixa, Cadeirinha alta, Banco, Mesa de apoio e Puff."},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/estudioami.com\/produto\/cadeira-cubo-tonton\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/estudioami.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Produtos","item":"https:\/\/estudioami.com\/produtos\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Cadeira Cubo Tonton"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/estudioami.com\/#website","url":"https:\/\/estudioami.com\/","name":"Est\u00fadio AMI","description":"Sempre pode ser mais divertido","publisher":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/estudioami.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/estudioami.com\/#organization","name":"Est\u00fadio AMI","url":"https:\/\/estudioami.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg","contentUrl":"https:\/\/estudioami.com\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/ami-logo-vermelho-0.5x.svg","width":124,"height":40,"caption":"Est\u00fadio AMI"},"image":{"@id":"https:\/\/estudioami.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/web.facebook.com\/estudio.ami.mobiliario","https:\/\/www.instagram.com\/estudio.ami"]}]}},"jetpack_sharing_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/40","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=40"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1017"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=40"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_brand","embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_brand?post=40"},{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=40"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/estudioami.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=40"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}